會唔會有人喺臨訓前ff下自己有超能力？

我會ff自己好似四代火影波風湊招飛雷神 可以飛來飛去 拯救世界

仲要救咗條女

我會ff自己可以返返過去重頭黎過

成日ff自己識飛

琴晚先FF完返返十九歲的時候

返去邊個時代？